﻿source file directory
python_mate
	\data_s\data_cmmidi	: midi, mp3. txt file copy(orginal data)
	\data_s\data_miditxt	: midi, txt file이 서비할 곡 번호로 copy
	\data_s\data_mp3		: mp3 file이 서비할 곡 번호로 copy
	\data_s\data_w		: w file이 서비할 곡 번호로 copy

	\data_backup\backup_dst	: 결과물 데이타가 날짜디렉토리에 backup
	\data_backup\backup_src	: orignal file 날짜디렉토리에 backup
	\data_backup\chk_list.xlsx	: update용 파일 검사용 임시 엑셀 파일 -- .mid, .txt가 매칭 안된거 결과
upSqlite.db : update용 임시 sqlite 파일 

constant.py 
  MODE='RELEASE' : 실서비스 DB에 Update
  MODE='xRELEASE' : 테스트용 DB에 Update

===========실행=============
cd C:\Users\thpark\cecee Dropbox\jvr_project\prj-mate_mbox\haMidiConvert\python_mate


python mk_cm_mp3.py --number=100000        : 100000번 부터 update test-server
python mk_cm_mp3.py -u --number=100000     : 100000번 부터 update real server

==============================================================================
0) prj-mate_mbox\haMidiConvert\python_mate\data_s\data_cmmidi폴더를 모두 지우고 하사장곡 카피함

// 곡확인 컨버터 이상여부 확인
1) python mk_cm_mp3.py -a => test postrge db의 마지막 번호 부터 자동으로 업데이트

2) python mk_cm_mp3.py -a -u =>실전 postrge db의 마지막 번호 부터 자동으로 업데이트

3) Amazone Update /mp3/*.mp3   /word/*.w

4) data_backup directory에서
	chk_list.xlsx==>20210802_chk_list.xlsx로 수정
	소스파일이름이 실 서비스곡번호로 대응한 내용
5)mate mbox 어플에서 확인
  song server에서 db 확인
  SELECT *  FROM public.loaded_songs where CAST(songno AS INT) >=100000;
==============================================================================

mp3 folder==>C:\Users\thpark\cecee Dropbox\jvr_project\prj-mate_mbox\haMidiConvert\python_mate\data_s\data_mp3
w folder  ===>C:\Users\thpark\cecee Dropbox\jvr_project\prj-mate_mbox\haMidiConvert\python_mate\data_s\data_w

https://ap-northeast-2.signin.aws.amazon.com/oauth?response_type=code&client_id=arn%3Aaws%3Aiam%3A%3A015428540659%3Auser%2Fs3&redirect_uri=https%3A%2F%2Fs3.console.aws.amazon.com%2Fs3%2Fbuckets%2Fmbox-music%2F%3Fregion%3Dap-northeast-2%26state%3DhashArgs%2523%26tab%3Doverview%26isauthcode%3Dtrue&forceMobileLayout=0&forceMobileApp=0

cecee / Tptlfoq@@32

IAM User:
cecee
Account:
3775-9894-4106

C:\Users\thpark\cecee Dropbox\jvr_project\prj-mate_mbox\haMidiConvert\python_mate\data_backup에서
check_list.xls  ==> 20210802_chk_list.xlsx 으로 이름변경